【連環停業】喜茶港8間分店只剩2間 職員：應該唔會再開

恭喜 賀喜

黃店同類產品多到笑

平又有, 貴又有, 新過佢都仲有

台式飲品真係超多黄店

原來開左成8間

垃圾閪茶 狗也不屌

#ChinaStopHKCapitalism

自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

唔講都唔知咁多 以為得3，4間

我就係要呢啲.jpg

失敗主義撚潛撚晒水

飲茶狼

支聯辦又要嬲喇

今年本來開多間, 都收咗皮.

茶狼唔係藍咩?

唔計美心旗下 呢間本土嘢真係高質過喜茶

美心

計翻條數，原來一次都無飲過

尋日就去左ssp 飲黃

未飲過

點解咁既垃圾大陸臭西水都有人飲

同一件事，出面4 個post 講緊 8 餘2

2間都好快無埋

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

柒婆考第一